如今晚成功衝入立法會，必需廣場立憲

機會只有一次！！

推！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

係就快啲，隔離添馬艦裹面個啲就係等緊緊你地甘做。

之後清場用實彈完全吾使解釋。

push

廣場立憲ok
但具體立啲乜？
我覺得未有共識之前搞啲咁嘅野
好大機會令場運動被真。外國勢力騎劫
隨時真係變革命
而香港大部分人都未準備好
所以個人覺得用噴漆等寫低5大訴求令個環境變到開唔到會就ok

而家已經無時間比你考慮

咁立乜？
有咩提議

無， 反對派無執政準備
廣場立憲要喺翻出面舉行
除非民陣泛民衝埋入去
否則入面得一樣野可以做， 就係破壞